緊急 救人呀

有無人見到呢段字？有無人識佢？聯絡唔到佢
快啲救人啊！

佢最後嘅錄音話自己已食80粒安眠藥！
快啲搵佢啊！

逐家逐户拍門？

佢Tg:@lhyctc